究竟廣東麻雀槓上開花 出槓者洗唔洗包？

google同wiki咗，有啲話要包，有啲話唔洗，話要包既人好似多啲，咁究竟洗唔洗包？有冇資深牌友可以賜教一下？

有冇人知？

推

同FD打全銃打開要包, 不過都係打前講明啦

槓上開花跟手唔係叫自摸咩

要包

如果槓完真係出花再自摸 / 再暗槓再自摸 就唔洗包

咁十二章自摸都要包啦